是日風向係屌泛民

用以遮蓋民建聯否決派錢嘅無恥